【詭異挖墳】傷心父為夭折兒開棺驚見膠公仔 揭女友扮大肚防佢變心

洪都拉斯一名父親為夭折的寶寶舉行葬禮後覺得事有蹺蹊，決定到墳地挖棺一查究竟，誰知打開棺木一看，驚見內裡躺著的只是一個嬰兒塑膠公仔，揭發女友假裝懷孕九個月再假稱寶寶夭折，全因避免他變心。

被騙男子門多薩（Melvin Mendoza）是一名軍人，女友迪亞茲（Rosa Castellanos Diaz）9個月前假裝懷上雙胞胎，至上周五迪亞茲獨自離村前往首都特古西加爾巴（Tegucigalpa），聲稱是前往醫院誕子，迪亞茲當晚打電話給門多薩告知「噩耗」，稱其中一名寶寶在誕下後死亡，門多薩及家人傷心不已，只好按傳統為寶寶守靈，並等待迪亞茲帶同死去的嬰兒回村。

迪亞茲翌日歸來時帶同一副白棺木，她聲稱醫院早已封棺，並嚴禁她打開查看，眾人只好就此為亡嬰舉行葬禮。門多薩當時未有起疑，親手將「骨肉」埋入黃土。

然而門多薩多名友人都覺得迪亞茲的說法有可疑，懷疑她說謊欺騙門多薩，於是眾人又陪同門多薩一起去「挖棺」查探。其中一名陪同挖棺的友人梅希亞（Ismael Mejia）稱：「整件事甚為不妥，所以我們晚上就到墳場將棺木挖起。當我們打開棺木時，驚見內裡是個公仔，並穿上嬰孩的服裝。」片段見到，白棺木在夜晚十分搶眼，打開後有人用電筒照入棺內的塑膠公仔。

個FD都夠膽
如果係真會點

見到個公仔好似仲恐怖

不安

bb 來了個公仔

點瞞到九個月咁犀利

又話雙胞胎 另一個點呃

娃鬼回魂
咁又放左佢出黎 又要拍多一集

洪都拉斯咁玩法真係小心命都冇

玻璃心支那狗

咁既情況下我一定唔會第一個提議去掘